I 
• 
A: Not to my knowledge. 
Q: TTas this the only monitol:'ing being done at this ti·ne? 
A: Yes, as far as I knott. 
Q: Did you make a log ,.,,.hile monitoring? 
A: One could only take dor,,.n very sketchy notes. 
Q: Did you thereafter go over the tapes and make up 
logs? 
A: Yes. 
Q: T!here ,:-as this done? 
A: In an intervier,,. room of TJFO or some room set uu 
for that purpose. 
Q: Regarding the time this monitoring took place, did 
you leave the hotel for your home when finished? 
A: Normal procedure would have been to return to the 
office. I believe I returned to the off.ice. 
Q: T!ould it not be unusual for you to be returning 
to the office, say at 1:00 a.m.? 
A: No. I have done this on several occasions . 
. ·: (Purpose here it seems 't"as to jog my memory as to 
the exact time of monitoring.) 
Q: ,.Jere you involved in any of the reports or paper 
,rork connected ,.,,.ith this matter? 
A: No. 
Q: Did you knor,,. to T,rhem the case ,.,,.as assigned? 
6 
LNw 38£01! Docld:32989£17 
