• 
-3-
A: Only to the extent that he was in contact with King. There was no· tap 
on Levison per se in Atlanta. 
Q: Was there any physical surveillance of King? 
A: I do not recall any physical surveillance of King as such. There was 
surveillance conducted of individuals in contact with King and consequently 
King would obviously have been physically surveilled. But such surveillance 
was not on King directly. 
Q: Did you participate in these surveillances? 
A: Yes on several occasions. 
Q: How many occasions? 
A: I cannot recall. 
Q: How long were you in Atlanta? 
A: August 1960 - March 1971. 
Q: What other offices did you serve in and when? 
A: Baltimore, September 1948 - January 1949; Buffalo, January 19'49 - August 1960; . 
Atlanta, August 1960 - March 1971. 
Q: Where were you born? 
A: London, England. 
Q: How long did you live there? 
A: 9 years. 
Q: Where did you live first when in this country? 
A: In New Jersey approximately one year. I spent most of my growing up time 
in Iowa. 
Q: You entered the Bureau July 19t(i8 and left in March 1971? 
A: That is correct. 
Q: When was the King and SCLC case assigned to you? 
~ NW 38608 Docld:32989588 Page 40 
\ 
I 
\ ·1 
I 
