,. '. 
• • 
-2-
Q: Shortly after King received the Nobel Prize did a Bureau official William 
Sullivan come to Atlanta? 
A: It is my recollection King received the Nobel Prize sometime before the 
case was assigned to me. I do not remember if Bureau official William Sullivan 
visited Atlanta. 
Q: Did Sullivan have any contact with Ralph McGill concerning King? 
A: I do not know. 
Q: Were taps (telephone) and bugs (microphone) used by Atlanta in connection 
with King? 
A: A tap (telephone) was utilized re King at his SCLC office and his residence. 
Q: When were the bugs (microphone) utilized? 
A: There were none. 
Q: What was the purpose of the investigation of King? 
A: 'To determine whether King and/or SCLC were influenced by persons or groups 
having communist tendencies. 
Q: Did you feel the investigation wa~ worthwhile? 
A: I don't recall that I ever asked myself that question. It was an assign­
ment made by my employer and my responsibility to handle it. 
Q: How did other agents feel about the illegal use of these taps? 
A: The taps were not illegal. They were obtained through the authority of 
the Attorney General. 
Q: Did any agents express the opinion that these investigations were improper? 
A: I do not recall specifically although Mr. Murtaugh may well have so stated. 
- • 'I' 
Q: What electronic surveillance was used concerning Levison? 
A: I do not know. Levison resided in New York City. 
Q: Was Levison covered by the tap on King? 
'!IV 38601! Docld:32939-SBtl. Page 
\ , 
