• • 
A: No,. Hy recollection is tha. t the equipment T,TAS 
already set up in the ro.om. T-Te occupied. 
Q: Did you register in the hotel? 
A: I recall the registration desk, therefore, perhaps 
I did, but I am not sure. 
Q: Did you use old or ne--T tapes7 
A: I do not recall. 
Q: T'.'hat time of day nas it7· 
A: I seem to recall that it T,Tas at night. I feel A 
good guess might be betT-Teen 8:00 '!_).m. and midnight, 
or thereabouts. 
Q: Did you monitor for only one night?· 
A: That is my recollection. 
Q: Did you and BILL CA!1PBELL relieve each other7 
A: I do not recall this. It seems T,Te both monitored 
at the same time. 
Q: ,.:as Dr. KING in the room being monitored? 
A: I associated voices I heard in the room to be that 
of Dr. KINGs . 
Q: ~~ere there other people in the room being monitored? 
A: I again associated voices heard with Mr. ABERNATHY, 
another male from Baltimore T,Those name I do not 
recall, and I believe the voices of tT,TO T,Tomen. 
Q: ,.:as there any visual monitoring? 
5 
NW 313'600 Docld:32989617 37 
