14-00000 
···--- -····------------------~--- ..... \· __ ~~1::_-'t·::·~~--~-3- ~--~ ~- -----:;~-:)----
·--roP~ SECi1ET 
1 
639. 
O. Did you see a photogr~ph of OSWALD in 1963? 
Answer: Yes. (Reaction) 
9. Was Marin~ PRUSAJ<OVA an agent of KGB? 
Answer: No. (No reaction) 
9a. Before hP.r marriage to OSWAW? 
Answer: No. (Reaction) 
9b •. a.ft~r her marriage to GSnALD? 
Answer: No. (No reaction) 
10. Did you personally meet Marina PRUSAKOV~? 
Answer: No. (No reaction) 
11. Did OSNALD have c~y kind of contact With the 13th 
Otdel of the First Chief Directorate? 
Answer: No. (No reaction) 
12. Did KGB prepare OSWALD for conr.iitting assassinations? 
Answer: No. (No reaction) 
13. Was OSWALD prepared (trained) by KGB to kill President 
Kennedy? 
Answer: No. (No reaction) 
24.* Did you hear of OSWALD (easel prior to Preslden~ 
Kennedy's assassination? 
Answer: Yes. (Reaction) 
"Subject's (NOSENKO's) most significant reactions on 
this test seri~s were to questions 3 and 24--other reactions 
of a lesser significance were evident to questions 6, 8, 9a, 
and 10. 
"Series No. 2 
20. Is the name OSWALD familiar to you? 
Answer: Yes. (No re~ction) 
-~ 
I 
' ~ 
f.. 
.• l 
t' 
----- ---------21-.-Dtd-you-eve-Y-read tne OSWALD case ?~--------------:-----:1: _-­
Answer: Yes. (No reaction) 
22. Was this the full and official KGB case on OSWALD? 
Answer: Yes. (Reaction) 
23. Did you give us any kind of information about 
OSWALD? 
Ans~er: Yes. (No reaction) 
*Before the beginning of the examination, the polygraph operator 
,.: 
• .! 
