- , ... : .·· 
~:·~\~1t~1 
~~ ~:~~:r;.:;{ 
• - •• -''.\:!_:••. -
{' 
• , .. ,..!, 
:.-,. 
·, \ . 
,.Q: 
A: 
Q: 
A: 
Q: 
A: 
Q: 
Q: 
A: 
Q: 
A: 
Q: 
A: 
Q: 
A: 
A: 
A: 
Q: 
A• . . 
162. 
Who kept a record of these three? 
The case officers. 
~:~~·? .\~;-~r-1~tr~-··~~: 
Where was yo11r "Ya.K."? 
Vorovskogo Street. 
And where was GRYAZNOV's? 
GRYAZtmv•s was on Kachalogo Street. 
And KOSOLAPOV's? 
Don't remember. Don't remember. (Pause.) It 
was in the vicinity of the Suvorovskiy Boulevard. 
KOSOLAPOV's or DE.\IKIN's. !n the region of Arbat 
Square.. KOSOLAPOV's or DD!KIN's. KOSOLAPOV's. 
D~JKIN' s I don't remember. 
And you didn't have any responsibility for super­
vising the activity that went on at these flats? 
I don't understand. 
Was there some central control of the use of.the 
"Ya.K. 's''? 
What kind of control? 
Who would be using them, when they would be using 
them, und~r what conditions? 
No. The case officer who was working with it 
decides how to use this flat or how not to use 
it, et cetera, ct cetera. Besides that, very 
often we w~re using rooms in hotels. 
So GRYAZNOV would take any of his operational 
activity to his "Ya.K. "? 
He would also meet with his agents, with his 
operational contacts in hotel rooms. KOSOLAPOV 
was meeting his agents in his own "Ya. K. ·•; NO­
SENKO was meeting his agents or operational con­
tacts in his own "Ya.K.". 
. ,:·.::;~ . 
•• ~;: ". •", 
Could GRYAZNOV or KOSOLAPOV ever'use ,these "Ya.K.'s" 
without your knowing about it? 
Of course. It's their own flat. 
But you're supervising their work? 
,Must ;I keep t:h,em like a little, little child?. 
No,' no •• They don't have to rep·ort to me: "Tociay 
I go to meet my agent at my flat." 
They can use them whenever th'ey like. without checking 
with you as supervisor? 
Of course, of course . 
agents. 
~ ;···;.;r;--• ... = 
,,'. ·-:<·•. 
__ ,,. .... 
·: ... . --:> .. ~-~·1/:' .• ,, 
They are meeting their own 
.- .. -~r ... •· 
., ~ 
,•J:• 
.• .-'1 , 
' tl 
·1 
:; 
' 1 
J .1 
j 
