1· 
' 
,·,,r;.·_ 
Statement of TRINKALA~ Victor Lee, t.c:tken 2,t 108th MI Groups Region 1; 26 Federal 
Plaza, Room ·;332, New York, New Yor1c 10007, dated 19 February ·1970, continued: 
\ , l 1---·-
v]j.• 1 No, no one that I c~ recall .. 
Q.. If you were contacted by someone with a more than casuaJ. interest in you.I' 
1n.ili ta.ry asE:J.grnnents, car•:,er, or dut,j_es, what would you do? 
A. I would report them 1 to the FBI, CIA; or the CID. 
Q. Do you/ ,r.Jr. Trintala, _.s..t:tll consider yourself to be a Conscientious Objector? 
A. y;,_:.5\ \/ I,,--• l . 
Q, You do 1,;;:~ cons:.1.dei you:cseli' to be a Conscientious Objector? 
A. . I consider myself to be a ConsciE:mt:i.ous Objector- to a certain point. 
Q. Explain, if you will, Mr. Trinka.la. 
A. I do_ not believe in killing someon'.3 for no reason. I junt. ca...ri not bring rn;_y-self 
!/ _.,' ""-··.1~----1-1 C b-- r,,o:, ~or'J 0 ·yp t~,7 1°• me to r , \I )J? \ \..J ______ -a ffi.3..ll . 0Co.Uot✓ ~· •. 1.vO_l..... \_,_1__\:> . ~ 6 
Q .. What axe your Conscientious Objector grounds based upon? 
A. I have religious and moral objections to killing people. 
Q. When were you discharged'? 
A. I was discharged on 3 December 1969. 
Q.. What were tl1e reasons given for youT discharge? 
A. I really cannot recall the reasons foI' my dischr:Lrge. 
Q. - Were you told why you were discho.I'ged? --~ tf . i 
A. There were several reasons involved. A f'riend oi' m:i.ne helped me t.o gee- dis~-, \! 
charged~ \,/- \~ \ ;>( 
Q,. How dic1 he h~lp\.,.. yoii obtain a 
A. I do not }mow how he heJ.ped 5 
Q. What is your friend I s name? 
A. ,His name is Richard Nagel. 
Q. Where does R:Lch9.rd Nagel reside? 
\A. I clo not know wherE, he li7es" I have never met him :i..n. perr,on and do not kn.ow 
him personeJ_ly. He is a f:ciend of-a friend, 
V \_,-,-_.... • '. .. --' 
Q. How did •1rou become acc1uaJntedl1dtli Mr,. :tfa'SeL J 1 V \ I... 
A. 1-fr. Nagel is actua_lly the friend of Tony Muneer of w:1mn I have known for three 
or fou.r ;rears. 
Q. Whm::e does Mr. Munee:r. reside and what is hh, occupation? 
A. To1w Muneer resides at the Hotel Ho:x'l.stock, 12? West 4.3d Street, Manhatta..11, 
l'fow _York. He is employed there ·as a Desk Clerk. 
Q. Have you ev0r res:ided in the same residence with Mc. Muneer previous to your 
•discharge? 
A. Yes, ·,Je both lived jn the Hotel Strand, 206 West L;Jd. Street, Mc=mhattan, Nevr 
Yorl:. 
Q. 
A. 
Q. 
A. 
Q, 
A. 
Q. 
'A. 
Q.. 
A.. 
.. Q., 
Whs:t. was his oecupation at that time? 
He was wo:r·ld.ng as a Desk Cle:ck and· goJng to school at IBM:. 
vThat was your occupation at that time? 
I_ we,e. wo:rking at the Clinton ·Hotel, •j 9 hfec.1t 3·1 st St:ceet, Mar:iJ1attan, New Yo:ck. 
So, Mr. Muneer told you he would.heJ.p you get out of the Army? 
Yes, he said he would speak to a friend, H:i.chard Nagel, a.nd see wh2J·, he could 
• Did he ever tsll -you what he did to help you get out of the P..,rmy? 
No, • C:, n C 
Have ;you ever assoc~ted with -dn"-:} "l1issidE;'nt, or anti--war 
No, ··• -----"-• ····• • • .. .• . - f 
Have you ever been contacted by any j_ndlvidual who is a rep:re:3entatj_ve ·_of any 
dissident., ·anb.-.Army, or anti--.,.ra.r groups? 
A. I do not know.,. 
NW38613 Page 4 
j 
• 1 
.,,.'.y---'· 
t.- \ 
