• 
-5-
Q: Who else was assigned to this squad? Was there a man named Harding? 
A: Yes. 
Q: What was his first name? 
A: Charles. 
A: Who else was assigned? 
A: Your friend Murtaugh, a Richard Davis. 
At this point the writer stated he preferred not to name additional per­
sonnel simply because he did not wish to feel that they might subsequently be 
interviewed as a result. The writer stated he was confident that Siedel or 
his agency had already been furnished all of these names by Mr. Murtaugh. 
He was informed that in the writer's opinion the Bureau was fully able and 
capable of furnishing this information.,9iedel opined it would be ,a.waste of govern­
ment money to subpoena the writer to Washington in order to obtain these names. 
Q: Did you develop any evidence relating to Levison's CP connections? 
A: No. 
Q: Did you read reports from New York regarding Levison? 
A: Yes. 
Q: Did these reports set forth information from taps and bugs? 
A: The reports did not state source of information. 
Q: Did you know the information came from taps (or bugs)? 
A: I did not know directly but presumed that it did. 
Q: What type of work was the Security Squad in Atlanta concerned with? 
A: That squad primarily handled matters in the security category, racial 
matters, and also civil rights matters. 
Q: What kind of matters constituted racial matters besides SCLC? 
NW 38296 Docld:32989588 Page 42 
